fifa 式入球

利記專出神龍

球例計叫唔叫阻住龍門開生球？

學界魚腩隊

等gif

好撚勁

笑撚到pk🤣🤣🤣🤣🤣

手拎住就唔侵犯得 自己拋出去比人截到冇野講
不過要拗越位唔吹

笑撚到卡左一聲 好撚有喜感

1:1

有無gif睇返 笑撚死

1:1？

呢球真係fifa式

猩猩呢球都係

利龍